路透社：特朗普列小米禁止投資黑名單

WASHINGTON, Jan 14 (Reuters) - The Trump administration on Thursday added nine Chinese firms to a blacklist of alleged Chinese military companies, including planemaker Comac and mobile phone maker Xiaomi, according to a document seen by Reuters.

The companies will be subject to a new U.S. investment ban which forces American investors to divest their holdings of the blacklisted firms by Nov. 11, 2021. (Writing by Alexandra Alper Editing by Chizu Nomiyama)

一個禮拜後咪又轉番

怪登咁做如同示弱
不過係人都知呢條友係弱勢總統

幻登：我地同小米傾下，同佢傾下好唔好制裁佢地啦～

縮就好睇

佢冇得揀，唔同大陸佬企硬好快要落台（依家個環境唔到佢有得同大陸佬坐係個D乜野濕9經濟論壇度慢慢傾）

有msm洗白想做乜都得啦

終於到

恆指科技股指數

今日開市qq唔知會點

暫時唔ban 馬雲、Tencent同bidau嘛

今日突然小米，之前個3間就好難講啦

做咗先就啱㗎喇
侵有咩想做請繼續

小米 飯焦

拜登：唔駛怕

傾下要幾多個幻幻了事

要過千個

拜登係雜種隻狗,夠膽唔縮咩

終於到小米

咪係
有MSM 佢視弱 左膠唔知
你批評 只會係共和黨 相關既報導見到 = 共和黨既同溫層

一有勢頭 唔對路 就金主+MSM封殺 + 洗白